戀愛問題 法律JJ請入

溝弱智人士有冇涉及任何法律問題

弱智溝弱智梗係冇問題啦